我敢講 冇j過並木優一定係00後

好掛住佢

開錯台

code?link?seed?